{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003294",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "에이피티커피룸"
    },
    "text": "エーピーティーコーヒールームは、コーヒーとデザートが安くておいしいところです。 メニューとしては、チーズケーキ4,000ウォン、エッグタルト2,500ウォン、塩パン3,000ウォン、フィナンシ2,500ウォン、アメリカーノ3,500ウォン、ラテ4,000ウォン、抹茶ラテ4,500ウォン、バニララテ5,000ウォン、クリームラテ5,000ウォン、黒ごまクリームラテ5,000ウォンがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "エーピーティーコーヒールームのメニューにはどんな種類のデザートがありますか？",
            "answer": "チーズケーキ、エッグタルト、塩パン、フィナンシなどのデザートがあります。"
        },
        {
            "question": "エーピーティーコーヒールームのコーヒーの種類は何ですか？",
            "answer": "アメリカーノ、ラテ、抹茶ラテ、バニララテ、クリームラテ、黒ごまクリームラテなどの種類があります。"
        },
        {
            "question": "エーピーティーコーヒールームのチーズケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "チーズケーキは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エーピーティーコーヒールームのエッグタルトの値段はいくらですか？",
            "answer": "エッグタルトは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エーピーティーコーヒールームの塩パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "塩パンは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エーピーティーコーヒールームのフィナンシの値段はいくらですか？",
            "answer": "フィナンシは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エーピーティーコーヒールームのアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エーピーティーコーヒールームのラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ラテは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エーピーティーコーヒールームの抹茶ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "抹茶ラテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エーピーティーコーヒールームのバニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エーピーティーコーヒールームのクリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "クリームラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エーピーティーコーヒールームの黒ごまクリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "黒ごまクリームラテは5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 143,
        "QA": 464
    }
}